［突發有圖］有隻蟲入左月球到2

其實係真事黎
今朝突然諗起所以先借題screenshot
本來只係想比大家笑下放鬆下
原來唔好笑Sorry

祝各位連登仔事事順利

btw屌細力d

支持巴打